普捷天奴 臨場換人真係好撚勁

當今最強同唔同意？

你盲撚左定冇撚睇過熱刺波？